咁多位連登仔可唔可以幫吓我呢個垃圾00後

唔理你今晩11點，12號清晨出都好，幫手解答吓我嘅問題。

事源學校係紅底軍校，入面嘅綿羊似乎都冇人組織罷課，小弟我要12號即係聽日放學先去到做back up，我明白最關鍵係早上，但我就係比垃圾又無謂嘅責任感拖撚住，我相信咁多位義士烈日當空去年晏就都仲需要有人做back up，警犬日光日白都唔會咁張揚，但封路搜身呢啲一地走唔甩。想問下如果到時要中途加入有邊啲位可以入，仲有可以幫到咩手。

唔該大家，呢幾日tg都有啲亂，仲係有啲唔清晰，如果我有咩講錯大力啲屌我就得。

Push